點解林奠愈來愈猖獗，又炒戴教授又押後選舉？

見美國唔搞聯匯，即刻出黎作惡。

支爆前必先港爆

1.公務員心態: 上面比野我做咪做lor
2. 嘍囉心態: 制裁都係制D大粒架啦, 點會燒到區區一個市長仔
3. 報復心態

因為佢無穿無爛

滅亡先兆

因為佢無成本
中央焗撐
又有3萬隻狗
又有一班有權有勢賣港賊
自己又唔休柴休米
加上香港人做唔到d咩

加速攬炒，好事黎

因為佢巳經無得返轉頭

最後一句同意，淨係識鳩叫同比嬲，一要勇武就鳩縮係後邊等其他人上

呢條八婆從來都係打工叻，唔係領袖。依家有人比 order 做嘢，見佢個人都開心左

官到無求膽自大

睇穿美國通過左十幾個法案都未敢制裁林鄭同啲官員

一件污兩件穢
殺一個人同殺兩個人好大分別？

搞咗咁耐，只係關咗陳智思一個戶口，要再加速，林奠先會驚

因為美國做嘢囉
搞咁耐連一隻狗都未制裁
我係港共都唔驚你啦，睇死你唔敢制裁

仲要退返啲錢比佢真係驚閪咩心諗

港版加速者

依家仲捉埋學生，擺明當美國無料到

佢個仔在哈佛畢業大鑊了

死到臨頭係會亂咁嚟

林奠居然當美國國務卿無到

橫掂遲早冚家畀人制裁
不如玩番舖勁啦